留意到蓋世寶逢星期6,日都唔會開post

都唔知係咪bot黎

係屎

星期六日佢會轉ac

Yes

星期六唔洗屌女咩

星期六佢要吹奏so7 同 巴巴托斯 唔得閒鳩up

咁巴巴托斯真係尾機